跪求入院既小朋友唔好亂講嘢，安靜休息

入咗院既小朋友，
坐喺你側邊嗰位既扮同你做朋友傾計

跪求唔好上當😭😭
佢喺你側邊講話同你同立場，唔明你點諗

唔該你唔好解釋，唔好亂講自己喺邊度整親，
去過邊度旅行

唔好忘記自己點解會入院

身邊既姑娘多次想叫你安靜D,但係你都繼續同佢傾

防人之心不可無啊😭😭😭😭

安靜休息啦好嗎，有咩需要好多醫生姑娘會幫你同你傾計😭

麻煩同各位家長講聲，好好勸小朋友休息同保持警覺😭😭😭😭

tui

推，唔該探病時間同小朋友講啊